hsbc auto dr 扣我7舊水係點解？

一出糧冇啦啦扣7舊 寫咩 auto dr即係乜

你覺得問連登定問匯豐至會有答案

ON9 HSBC CS 係到做?
對返D個人資料先

咁又唔好咁講

不過google 都有，係咪自動交錢嗰啲

樓主擺低全名 身份證號碼 同phone banking密碼喺度，應該會有巴打幫你check

阿媽係女人，都寫明係auto dr啦

天生一出世識睇簡寫咩

Auto ? 你呢隻字都睇唔明
扣埋錢又auto就知咩事啦下話
差在交咩錢咋

auto都唔識睇我勸你返支那

佳肉勿演你連廣東話都唔識講，我勸你返支那

咁佢睇唔明係都要問，咁我有咩解
關我撚事咩

屌我都冇整自動轉帳

你拎張卡出黎 睇下卡背係咪有個電話係到呢
打上去問啦 屌你老母
屌你當呢到係銀行cs呀
On9